有冇人見到啲偽善/好假嘅人就想拆穿佢地?

好撚垃圾

扮撚晒野做乜鳩

做囉喺度叫春做咩

我係咪真係俾人過濾咗

叫春還叫春喎
你做乜鳩

係

去到有事就可以體驗到 大聽臨頭各自飛

願聞其詳